屌你老母你開住槍同人談判？

扮撚柒哂親民咁？

試下掉返轉我射鳩你再勸退呀
7條命
2隻眼
1100個手足

仲有太子站未知真相

五大訴求
缺一不可

我地唔可以接受放軟
死去既手足唔會原諒我地！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

談判？ 清算左狗渣先講

7/9機場更新 求求大家

我地都要大聲公反擊 電視播全部入灑咪

仲話打聲招呼？ed 叫用武力鎮壓市民
利用各種武力迫人妥協

朋友？ 邊撚到朋